林鄭唔肯撤回612暴動定義嘅原因

林鄭一開始標籤左和平示威者做「暴徒」，係別有用心！！！

最近聽聞有個理論「labelling theory」：

社會上有權有勢嘅人，為左鞏固自己利益，會利用「標籤」，剝削及抑壓威脅到佢哋嘅人

「標籤」後，慢慢，社會上其他人只會睇到佢哋負面嘅「標籤」 。被標籤嘅人做咩都無用，就進一步做違規行為，結果應驗左當初嘅「標籤」同偏見

例子：以前白人會label黑人「懶惰」，打擊佢哋就業機會，結果佢哋就真係搵唔到工，人們就覺得佢哋真係懶

當社會上嘅人覺得和平示威者只係「暴徒」—->
we have no stake in the society ，可以唔聽示威者訴求 —->
示威者只好將行動升級 —->
然後就跌入陷阱，因為示威者已經應驗左「暴徒」嘅label

我哋要走出呢個陷阱

要反思，諗吓而定做緊嘅事，社會上各界人士甚至國際上會點睇我哋

從來都只有暴政 沒有暴徒

香港人加油

香

港

人

講得好

加

721唔見人831打死人

油

六

大

訴

求

缺一不可

林奠係賤婦、死不認錯
佢道歉有學躹躬有露出胸部嗎
死要面子、不斷泥足深陷